天水圍分豬肉 隨地放露天曬衛生惡劣

天水圍天逸村有名為「有衣食」的組織派發豬肉，惟現場衛生情況惡劣，大量豬肉被放在露天地方處理，現場工作人員在處理豬肉時，亦未見有配戴手套。更有豬肉被直接放在地上處理。

記者曾詢問豬肉來歷，但未獲正面回覆，只得悉由一間餐廳捐贈。現場排隊領取免費豬肉人數眾多，據悉是類活動已經為第二次舉辦。

Source: 加山傳播 DB Channel

d豬係咪大陸d 病豬來架...

鄉下d村分豬肉既小農陋習b/f黎香港...

免費野最貴
俾我真係唔撚會排

呢個咩組織黎